鐘意你個死人頭!!!我真係好撚憎香港呀!!!!

痴撚線架咩,香港地人工低高時長,
生活質素差,空氣惡劣,環境差,,噪音污染,貧富懸殊
賤視文化/藝術/創作,極端資本自由,有錢大晒,法律面前窮人含撚,
金錢至上,悲情城市,朱門酒肉臭 路有凍死骨愚家思想,
你生活左咁多年,你同我講你好鐘意咁樣既香港?????????????????????

師兄窮唔緊要，窮係被剝削既結果，最緊要團結身邊既窮人，一齊邁向共產主義革命先有機會翻身

我真係好撚鍾意香港！

然後移民

叫好撚中意香港果班 一係有樓有錢 有權 是但中一樣，佢地中意既原因係 香港有錢有權真係大撚哂 享受住算最好既待遇。不過咁對窮撚 永遠打工仔來講香港是含撚既地獄

同意
未抗爭前都已經好憎

真係好多人鐘意
唔影響佢生活
唔會低工資
有自己空間
可以冇噪音騷擾
文化藝術創作都睇外地其他地方嘅
你有冇錢唔重要
佢唔會冇錢
識玩法律
基本上冇影響喎

唔鐘意 因為懂事開始淨係見到大量水貨客
新移民

咩獅子山下精神咩香港最好既時期無經歷過

我成長時生長既香港只係大陸殖民地

俾大陸閪炒飛炒樓炒車既地方

一個不屬於香港人既香港

我愛HongKongers

但我愛香港 真係講唔出

連登應該憎既人多過鍾意既十倍

講咩好鐘意香港個d唔知邊個發明
唔知邊度講起先傳左入黎

呢個係感性既口號 都係d想搵利益既利益者創作出黎感化班on9

戇撚鳩

分清馬克思主義同馬列毛先啦

鍾意香港冇問題，
而家你身處嘅，係「深圳南」，
移民都好合理。

哇屌

我真係好中意民主自由,我一定會移民

有自己空間
可以冇噪音騷擾

即係本身屋企有錢，完